林鄭言論升級之後恆指又跌多左

波叔先勁，一講又跌

仆街 足足跌多二百幾點

好波

屌你個閪林奠

7百點

跌777

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

後果自負!!!

800點

上星期熊過夜就fat fat了

屌你老母臭西 拉佢去打把就岩

明燈

貿易戰打左年半
經濟數據半年前已經跌緊...
全部入曬示威者數。垃圾政府

藍絲logic:
沉默的股市
對林鄭很不滿

香港市民喜迎恆指雪崩式下跌
並表示影響不大

全城集氣
目標一千

仆街 成交500億唔夠跌能夠800點
條大陰燭隊能穿林奠個閪

回左

777